一個時代的終結 IPhone 6

今晚出IOS13
而佢唔支援6仔
6仔永遠停係12

用緊6仔既揮個手
6S唔計

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

聽日轉11

開心仔 我都諗緊轉PRO定11

用緊7 跌左十幾廿次落地
都用左三年
iphone真係好難會壞

IP6出用到宜家 都仲係順順地
係都唔比個換既理由我

我問人地部AN機換左幾多次
佢地話兩三年就LAG到仆街
換都換左兩三部
但係我部6仔

好驚我部6s上左13之後變電子垃圾

聽閒唔差

一早應該完，第一部一推出就會lag機嘅iPhone，上到iOS9之後掉幀成常態
台積電20nm，用親嘅都係伏

仲用緊6仔幾時先壞

6 仔

6仔準備買11

64GB?

想問你哋部六仔個mon跌出嚟未

做咩會跌出黎

我跌左幾百次都未跌喎

見唔少六仔個mon都就甩出嚟

無阿

得1gb ram係時候退休

i6 真係好好用 用咗5年 不過舊電比我用壞晒 倒水咁倒 最後都係要換

我部6仔成日跌 又彎埋都仲用到宜家 係得1GB RAM唔太夠 其他都夠用

6s先係最強

仲用得就唔換住

我以前部6 用咗兩年都開始lag
同埋真係唔夠ram

順到仆街

應該因為1GB RAM

Apple TV同樣用A8 但2GB RAM 用tvOS 13都好順

我部6s 成日卡畫面 都要re 機

6s升13好順喎..

幾時可以更新？

6+ 換電再玩多2年ios12

Now

當時6仔外形=x
用左好幾代

下年再出新機 8就無埋了
呢個外形正式壽終正寢

十月出糧就換11

第一部 smartphone 係6仔。部機真心輕，所以成撚日甩手跌落地，個 headphone 位跌到歪咗變型，四隻角鞋晒崩晒，但係用開有感情
部機而家行緊 iOS 10，因為有d apps 係32-bit，唔捨得放棄
而家用緊8仔，唔會換機住啦，玩多兩年先啦

1GB ram = 56 k

用緊6 唔想換機呀

6s 起碼玩多兩年 神機
Btw 5s已完成歷史任務
永遠停留iOS 12

睇用咩app
用SC, google map, whatsapp 內建相機 有時會彈app
Load入app果時都好慢
其他正常
（上年換左電)
我工作需要好快咁用到呢d app, 所以迫住轉 iphone 11

6s今晚升

除咗會彈app同開app有啲慢之外其實都仲好順

用咗幾年今次應該會轉 想試下新野

6仔用家
第一份糧買用到依家接近5年
跌過無數次，最勁試過跌落路軌

都係時候換11
留返部6做後備機

樓豬話仲好順

仲用緊ios10

6s 馬照跑 舞照跳

班傻閪想當年仲話：6都夠用啦使乜買6S
結果依家6就stop喺12 同5s一齊死
6s仲可以好順咁行13
(Btw其實ios11開始好明顯見到6已經打柴)

SE & 6S
下年到我

聽聞下年iPhone 有5G

6S+ 已經換11
出5G我都用唔起

合理

仲用緊6仔16G

6s

準備轉11

老母仲用緊

用緊6嚟覆你

係！！我部六仔個mon要用膠紙痴著 唔係嘅話同個殼有條罅

不過今晚換11

SE立於不敗之地
不過啱啱換左8

師兄，6s出左4年咋

我都用緊6S plus 4年，頭兩年老婆用平均一日跌一次，之後兩年到我用，而家只係有少少lag

ios 13 有咩特別功能？
iphone 6 運行得好唔好先

Ip10係咪會減價？
用緊6s (4年),舊電同home制換左一次都係搞唔掂

仲用緊

換過5次玻璃，3次電

蘋果都weconnect

毋忘 [iPhone] 6 . [iOS] 12

光復香港
時代革命

黎緊換11

今日部pro就到手

iPhone SE

想換8

行動日程 推呀屌

我部6+正常，只係爆左底芒，有一半畫面唔touch到，窮撚照用中

6
但係仲用緊iOS 10

6仔表示依家先知有得更新IOS13

我都係用緊iPhone 6 16 GB 今次買iPhone 11 256GB

好似好多人由6轉11
包括我

老婆用6，自己用6s.
打算同佢換11 / 11pro.

6s換電升13係咪可以用多三年
16用到今日都未壞過超級順痴撚線

6仔，換左兩次電而家仲用緊，應該會換11

仲用緊6+
優惠價嗰陣時換咗電，又2年
仲係唔捨得換

用到咁耐賺左啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

SE 先係皇道

6s唔捨得轉
哩個外型好靚 又有實體鍵

勇士

開心乜嘢仔

iPhone真係貴買平用，只要唔追新款的話，一部可用5，6年

我都係6仔，好順，仲應付到生活所有野，由推出用到依家5年幾喇

我部6仔喺上年換咗XR之後，即時自盡身忙，死底板

用咗三年iPhone 6 16GB 上年頂唔順換咗7
成部機電/mon好多嘢已經換哂雜廠件

6當你5k買,都係用咗5-6年，計折舊其實同Android cheap 2k機用兩年差唔多

唔好trade 當後備機咪得

我部SE至少每日平均跌一次 用咗三年 都係安然無恙

仲用緊5既揮手

仲諗緊pro定11

我仲用緊

6仔表示今日轉11pro

iphone6 真係一代神物，咁多年我部機跌咗無數次，就算跌到芒爆咗都仲用得。點知早幾日俾人偷咗

賊仔死全家

6仔，換過雜牌電，加咗ram，開心使用中

離牌電好唔好用？

一開始幾好，係壽命下降得比較快

Iphone 6 巴打
用左5年幾都冇事, 係慢少少
時代變遷, 唸緊換11

反正要換機
最後未拎黎試下自己換電

iPhone部部都自己換電

我都係 16 GB 今年換 iphone 11 256 !!!!!!!!!

嗰賊都慘 偷黎賣又唔值錢

岩岩由iphone6轉左新iphone, 係iphone7

用開An機，想問下budget唔高係咪應該入8？

6仔 16GB有冇同路人16GB

唔拍片 128 都夠
成日覺得放太多野 係電話
有咩事 係可以一野無哂

收賣佬話我部6仔好靚

iPhone XR平左幾多

用緊6s想換

有部se 後備機16gb
更新系統 無左一半容量
再更新 無埋2/3
淨係拎黎掛遊戲

想問買唔買apple care iPhone 11 256 GB

touch id 3.5mm

搵唔到要換既理由

利申: 用緊6s

我呀 16GB down 多個app 影多張相都唔掂 會換11 256 GB

2014年先用第一部smartphone?

唔好自己呃自己啦

就係咁先仆街，入面有好多回憶

用緊7一早想換
佢一代柒過一代換唔落手
啲乜鳩雙鏡頭三鏡頭根本唔會用, 又搞到個樣柒到阿媽都唔認得

6 plus 一出用現在仲用緊，換咗2次電.
RAM唔夠轉apps要reload同有啲lag.
但見今年新iPhone換唔落手，等下年先換。

證明你唔係真絲

6都偷咁無陰公？

6S 可以守多陣

8仔真係好抵

地表最強 仲有3D touch

iPhone粒home 制真係世紀發明...
佢一出果時幾咁爆幾咁創新....而且真心好用
由3G 開始用...到而家....終於都係要變full screen

第一次想入I，對An機嘅保密冇乜信心，師兄有冇咩貼士

吹到我用緊6s 都lag 到頂唔順要換新iphone

除左D電會倒水

利申：用緊6S已換過一次電

有冇巴絲用6s但係未換過電
用左3年，依家成日好快就用哂啲電
應該轉戰買11定換左電就算？

6 頂得順近期出嘅game?
我8plus 都會熱到煲滾水啵

唔好自欺啦

6超慢喎
記得當年未出6s都頂唔順，成日唔夠ram 開多幾個網頁就要係咁refresh,一出6s即換

用緊5s仲係好順

凖備換11
其實除咗d電倒水之外部6仔真係一d事都冇

玩到近期啲新game?

例如？

6plus mon都爆過兩次
又跌過落海同洗衣機
四個角都崩曬
用咗第3年佢係唔壞我都冇辦法

痴線
我部6 plus 疾到仆街喎

Exact7ly 6s未出已經頂唔順瘋狂refresh 成日彈apps

部iPhone 7 plus 用咗三年，仲係好撚順，上年年尾換咗電

我個部有甩左一半
搞到個touch screen 壞壞地

5s無記錯好過6plus, mon細 用既資源少d

入開an就唔好退化用iPhone la

我iPhone 6 雨革時買，64 Gb, 剩返幾Gb, photo 佔左一半，而家好慢，但因為唔打機所以battery 仲有86%

6+電都壞咗
年頭換電 換完發覺一樣差
佢話無得救換咗部機俾我

6 plus, 仲用緊，堅拒m額

轉左8plus/X/Xs/11 你就可以體驗下跌爆玻璃既樂趣

跌左出黎喇我
不過部6仔而家打手機game用
主要用緊x

但係x個樣好似真係靚好多
有時心郁郁好想換

Me too

6+由五年前新出用到依家
唔夠ram唔夠storage
早排仲要俾佢剷左啲資料
有望今日換11pro

我表示我部7跌落lift 槽都無爛

se

次次跌到勁大聲果時都好期待
心諗你終於要爛
點知拎起只係花左個邊

ip6s+ 上左13 冇咩特別

其實唔多得，玩到但lag
試過玩過咩「萬國覺醒」
玩玩下會彈game，一開始都以為係個app有bugs
之後問過其他人，都話好順
所以應該個ram run唔起隻game
最近「Pokémon masters 」都好lag同好熱
就算玩candy crush 會好熱

所以而家戒咗玩game

我連個邊都無花.....

垃圾回收，再買出

所以呢啲唔可以叫一d 事都冇
因為lag 所以唔玩game 唔玩game 就無事
咁用3310 都得啦

換電
利申：啱啱先換完

好
雖得64GB得返3GB用
但係6s係最好架

11嘅紫色真係巧靚⋯

都係㗎
我唔轉係頂唔順佢個M額
但而家頂唔順部機，新機都仲係M額

其實最好係iphone 7,最輕得138g
CPU比6S省電好多

128啦
冇用開iCloud
64唔係好夠用

6仔16G

ios13仲有冇3D touch

down ig wts tg
加多2隻game就冇其他了

假full

iphone6 用左3年 最尾係d電用得好快 最後機都開唔到
然後舊年轉左8plus

用緊6S+ 換完電又係一條好漢..
唔知IOS14仲有冇佢份
上到IOS13都仲係順

換完電又係一部新機

12.4.1應該係最後了

5199 4gb

No la
唔打機咪無問題

之前有個朋友係6s
買唔夠1年已經換左三至四次電都係耗電耗得好快
好驚我個部換完都係咁
依家部機已經頂唔順
一程車半個鐘聽apple music都可以由滿電drop到得返40幾%

拎去apple換 3xx

好多人都話順

好啦

用緊6plus

6+仔
仲未壞
早知個陣遲啲買
6s

今年二月6仔轉左xr 已變傻仔

其實係好事，12幾順
新features可能更耗電

用到依家電仲有83%未換過

同問

年資iPhone 3GS（3年）->iPhone 5c(2年）->iPhone 6s (4年）
我d機仲未壞，iphone 真係好襟用。可以同當年Nokia 3310 不死傳說可比。

只係嫌個min 細。

利申：想買新機。而家6s d電倒水咁。

順到仆街喎清
仲要之前換完電

我老母仲用緊我部陳年6p 16g
打算今次換完11比部8佢

年半前買左部2手嘅6仔拎黎做後備機
年尾換左粒電
到而家都仲好順
只係升唔到ios13同打機有時會彈game外冇乜野好挑剔

6

斬腳趾避沙蟲

6仔真係好難壞，我部機由老母二手比我到依家重用緊！我純粹貪新忘舊想換機先換左6仔，但部6仔都重放緊係到做後備機！

梗係唔trade 啦，我要留住d 32-bit apps

唔好笑我啦

窮撚係咁啦

要咁高system做咩，6嘅話用10.33就夠再高唔係窒就倒水

夠輕夠薄 好鬼好用
上年228換電有keep住部機做spare

主力an 機sony用家 屏幕有點問題 應該用多半年就88 一退就換ip 8 /XR 到時想買7都不得 7已經清緊貨尾 因為最近幫屋企人買左部ip7 不係間間有貨

啱啱升咗13 好順好正常

出xs果時忍唔住換咗8
建議今次買8

我都係

用緊ip6 之前出8/X都忍手唔換
部機仲順既 係慢少少 換電換過兩次
用左5年 太多歌/相 128gb唔夠了
11pro出新色決定換了

日日用緊黎打機 個mon夠大又有指紋解鎖
岩岩出用到依家 電都未換過 真係好正

但最近呢個個星期唔知點
就咁解放係台掛機 都無啦啦自己較大細聲
係咪蘋果迫我要放棄佢

唔講打機
剩係用望遠個kaiboard 同埋字典app都lag

用緊6s 絕對係一代神機
準備trade做11

6s上左13 完全無lag機 依然用到3d touch

又唔係個個都一定要打機既
冇玩手機驚好耐

睇完關注行動post啊

用緊iphone 6, 128Gb

仲用緊iphone5

收皮啦iphone6 晨早要終極啦

我換三次 最後都係頂唔順換

6 plus 個問題係易彎，我整完換翻新又彎，最後忍唔住先換機

利申：袋後袋

去apple換電要等幾耐架？洗唔洗backup左先？

用咗3年幾 唔想佢壞
無錢買新

我右下角鬆鬆地

祼機？唔用case好冼手

我都試過 上水火車站

Me2...

唔係因為跌爛個液晶體mon我諗住用6s用5年以上

我之前都係6S
但係倒水咁同喇叭壞左
焗住舊年換左XR

Se都係神機之一
用8不如用11

由iPhone 2G > 4 > 6 到今日11 256Gb 綠
其實部6仲用到 換過一次電 跌過無數次 用左五年有d捨得

6偷黎放出去都唔知有冇$200....

當年第一日搶到 6 plus 16gb 2 部, 係先達放到 12500一部, 一日收入過萬

果年抄 iphone 埶 50k

我仲好順

6+ 上年專登拖到年尾先特價換電，錫住用，一叉到80%就拔。除左ram唔夠成日reload APP之外仲係好精靈，當然打機就唔好諗啦。我仲專登停左起12.4.0，準備可以隨時jail break做屎忽野，一代神機永垂不朽

我換完成部機爆起左個mon

呢度⋯

iPhone6其實十分好用
單手掌控 夠輕

6s揮手
爆過兩次mon都冇咩點壞，係同側邊教靜音個掣鬆左
而家冇換過電都可以用一日
買左11，呢部6s就當後備

咁我有個fd都係6s
唔知佢有冇吹水 佢話開相機都lag

Iphone打電話真係好快，一打就通，要小心啲禁

用電話從來無用殼

考慮緊....主要想要個輕啲的電話

睇黎好快就要買部11代替SE
而家ios13唔支援6，之後再出嘅版本連6s都支援唔到

我個mon頂同底變黃變暗，應該差不多到期。

無得上新iOS
我都要課部新

6s 既你地係幾多電池效能去換電？同埋升唔升13好？

7仔係咪兩年後要換

dark mode
夜晚睇唔使睇壞眼

表就番工，底就射波？

換電啦抵玩咁多
利申同你一樣，已經打算換電

呢幾日咁多人
過多幾日就去換佢老味

麻煩各位不推文回覆

home 制, nfc, 3.5mm control, 靜音制 都壞左
前個月直接燒埋變磚

早兩日用8仔借屍還魂

屋企仲有部5 功能ok 係得16gb

邊度加ram ? 會順咗?

6s真係行順過6又跌極唔爆

以前有frd教過apple出新機就買返上一代嘅s版，一定無死
好過比全價去買新機，因為未知有咩伏位

用緊6s，係個mute 制壞，有時彈下app，其他乜事都無

6仔就算壞左都要keep
利申6s plus

6s 用左三年 仲係好地地

6s 順過6超多 但係都比我跌爆mon

6+ 有時會慢d 但都仲用到

ipad mini 而家要訂呀?
仲諗住去士多walk in買

果陣出左SE之後部6變地底泥,而家反而有人吹奏

上個星期先拎部6返原廠整返個芒
$1028

推

6s+路過，半年前換咗電而家仲係順到仆街

6仔有無機會用其他方法爆閘上IOS 13?

6s升咗ios13 排apps個陣好lag
排唔撚到

咁寧願買過部啦

.......上網買部二手嘅可能五舊都唔駛

上年12月換完
一樣倒水咁倒

6仔用左5年

6有啲難同6s比喎
差1gb ram

6仔得1gb ram 捱到5年算你勁

揮手 部6仲係iOS 8.1.2 jailbroken
收埋又佢變古董

而家用緊Xr

6s用咗幾年，未換過電，電池最大容量75%，keep得好好冇裂冇崩冇花，琴日上咗ios13, 都順嘅，但舊電最後30%時睇住時間嚟用，唔係打機，普通睇野，撐到大概15mins 同埋到80幾%嗰時係見住舊電10幾%咁跌..

6s用咗4年
心郁想買11
係咪門市已經可以買

我用咗兩年

得75%電

仲用緊6仔，仲好順喎

樓上好多人都唔信6仔順

6仔真係好順
但屌唔住得64gb 準備轉會an機

轉11啦

你鍾意啦

以前用 4 用到盡頭，又慢又打打下字自己打字
5年前換左6 , 上個月燒左底版整左700
而家係咪差唔多又到盡頭

整不如買過部啦

我都有部 6仔, 保存留念
半年前 換咗電池 , 升咗 IOS 12 , 開APP 順咗好多.
基本上打大型 GAME 好快冇電. 彈APP 機會都好大.
因為得 1GB RAM

係時候換機啦

6plus 個靜音壞壞地 想放左佢三幾百都好

6 係死係 ios 11
以為永遠lag 換咗。。。。

點知 ios12 返生。。。

Ching換左幾多次？

依家我個部應該得50%都唔知有冇
用10分鐘可以冇左12%電咁樣
講緊只係碌下twitter望下facebook

15年12月買
淨係18年12月換過一次電，佢寫粒電仲係96%
不過睇YouTube 1分鐘1%

第一日出既6 仔轉第一日出既11